我正式宣布南昌街改名為蝻昌街

屌你老母好撚多蝻

元朗都好多

蝻䗉

元朗有條街好似佢地地頭咁